
                      La pelicula de Ridley Scott no esta muy bien que digamos, porque la estructura del thriller policiaco no esta muy bien elaborada, pero conserva su estilo, y al igual que Prometheus, empeora poco a poco las caracteristicas de la pelicula.
        
            